[死多39人] 點解已經冇人講 , 港共放毒入香港?

第3波. 7月9 日 放寬免檢疫到今日.
已經死多 39 人. 7月9日前只係死7人
點解冇人加大文宣. 宣傳港共既罪行?
之前日日俾港共屈係 遊行+初選引致.
之後俾理大驗DNA踢爆 , 證實係免檢疫傳入. 港共先至低調咁認.
香港人冇晒件事咁?

推..........
柒婆放毒入嚟, 死多39人